新地Wetland 3期與恒地藝里坊‧2號銷情報捷 傳共售出210伙

隨著限聚令進一步放寬，市場氣氛漸有改善，發展商亦適時推出新項目，新盤再掀戰幔，新地（0016）天水圍Wetland Seasons Park 3期至今兩度加推，合共推出162伙的價單，今日（19日）首輪發售133伙，入場價413.3萬元起；另恒地（0012）西營盤藝里坊‧2號今銷售80伙，最平折實售562.8萬元起。兩盤互撼，好不熱鬧。

藝里坊‧2號 80/80

推出的80伙已悉數沽出

80伙單位包括72伙1房戶及8伙開放式單位，實用面積214至287平方尺，價單定價由586.3萬至 930.3萬，價單呎價由26,821至32,415元，用盡折供折扣，折實售價562.848萬至893.088萬元，折實呎價由25,749 至31,118元。

天水圍Wetland Seasons Park第3期 115/133 （截至14:30）

新地發展的天水圍Wetland Seasons Park第3期，日前以截收逾3100票，超額認購逾22倍之勢，今日首輪銷售133伙。市場消息指，該盤截至14:30暫沽115伙。

最新 130/133

市場消息指，截至下午4時左右，Wetland Seasons Park第3期A組及B組暫共售近130伙，尚餘極少量單位可供認購，包括A組大單位。

記者根據售樓處現場消耗版顯示，截至下午5時半左右，Wetland Seasons Park第3期A組及B組暫共售130伙，只剩下1座7樓A1室、9座5樓A1室、9座6樓A1室3伙單位。

樓爆了